張翔批評本地媒體外洩教職員資訊影響百年校聲譽 與候選人在美共事時沒任何聯絡

張翔︰與申作軍及宮鵬在柏克萊任教時沒任何聯絡

港大任命申作軍及宮鵬為副校長。港大校長張翔向港大師生發信，指申作軍及宮鵬都是具國際水平的學者及學術領袖，但過去幾日遴選程序的資訊不幸流出，令本地媒體有一連串的爭議及猜測，引起社會困惑，亦為兩人及他們的家人帶來傷痛，副校長候選人的個人資訊外洩，無可避免
影響大學的聲譽，亦影響香港未來招募人才。

張翔指，申作軍已去信校委會及發表公開聲明，回應有關對他背景的傳言；宮鵬亦已對近日有關他的報道作出澄清。至於遴選程序，大學有嚴格指引避免利益衝突，雖然他與兩人都曾任教美國加州柏克萊分校，他們的學術領域並不相同，除了在校園見過數面，在個人及工作層面都沒任何聯絡，作為遴選委員會主席，他有採取所有必須的步驟以防任何潛在的衝突。

原文網址：

收皮啦 支那畜 篤爆你唔得

話佢共產黨會為家人帶來傷痛

黨委唔可以比人知㗎？習主席都係共產黨員，有咩嘢問題

信支那人都on9

笑撚左
同一間大學做過野又可以扮唔識
清華個網自己寫係黨員又話唔係
有個仲衰收錢幫中共高官入學
咁都得

陳同佳怪傳媒報導殺人影響其聲譽

此地無銀

最好公眾全部乜都唔好知 比你地黑箱作業 咁你就最開心最適合啦係咪?

大陸佬 係同百間大學做同事 冇聯繫？

同一個city 都唔會啦

當地d大使館搞活動 冇叫曬人 吹曬雞去咩

食屎狗spin去傳媒
行得正企得正驚閪咩

Gina仔又喺度講大話

留名睇擠牙膏

張生咩意思? 佢指 黨員 = 毀校譽 ????

屌你老母支翔

冇黨靠自己去唔去到美帝讀大學都成問題

我得到的路邊社消息是，張翔母校南京大學一早已經決定聘請他了。張翔亦已答應，並做好離職前的準備。然而南京大學忽然亮出了一個非常辣的條件，就是要求張翔及他的家人包括妻兒，都同樣放棄美國籍！

這可不容易，.............張翔只好放棄南京大學。此時，港大校長馬斐森任期未滿，突然「劈炮」..................

潘麗瓊

XGU

屌又話尻689爆料

網頁寫佢係黨員架喎

成個美國大學都係共諜
扮乜鳩美國學者
咁美國就搵鬼佬過黎啦一早